自由黨調查：部分受訪市民贊成健康碼設追蹤功能

【Now新聞台】有調查發現，六成受訪市民贊成恢復通關，當中八成支持推行粵港健康碼互通。

自由黨本月中電話訪問4500名有回鄉卡及智能電話的市民，六成人希望逐步或全面通關，當中分別有八成及七成人支持粵港健康碼互通，及健康碼包含打卡追蹤功能。

自由黨指，調查反映市民不介意加入追蹤功能，有助追蹤病毒來源，並建議數據交予旅發局等第三方獨立管理，而數據必須於香港境內儲存及須遵守私隱條例。

就快可以食探魚

咁揸回鄉卡個d做囉

無健康碼 手機裝過支那Apps+返大陸 本來就已經可以由羅湖Track到你去東莞叫雞
而家只係光明正大

電話訪問4500名有回鄉卡及智能電話的市民

屌你老母香港嘅自由黨完全唔自由,邊忽libertarian

CLS
贊成比人追踪
廢老新移民蝗二

你知唔知香港有個"民主建港聯盟"

大部份市民想獨立添

好大個oxymoron